是咁的 如果警狗同其他紀律部隊全面開戰 邊個會贏？

1. 警狗

2. 入境

3. 消防

4. 救護

5. 海關

6. 懲教

7. 飛行服務隊

講埋佢地用咩隨身工具打

唔用武器肯定係消防

禁錯唔好意思 同意消放啊 巴打